/* 
  Localizable.strings
  SquatCounter

  Created by peppermint100 on 7/10/24.
  
*/

// Onboarding
"Onboarding Permission Title" = "앱 사용을 위해 아래 권한을 허용해주세요.";
"Motion Sensor" = "동작 및 피트니스 권한";
"Motion Sensor Description" = "아이폰 또는 에어팟의 모션 센서로 운동량을 측정하기 위해 권한이 필요합니다.";
"Next" = "다음";
"Bluetooth" = "블루투스";
"Bluetooth Permission Description" = "에어팟으로 운동하기 기능을 위해 블루투스 권한이 필요합니다.";

// Tab
"Home" = "홈";
"Setting" = "설정";

// Home
"Choose Your Device" = "사용할 기기를 선택해주세요.";
"iPhone" = "iPhone";
"AirPods" = "AirPods";
"AirpodsMotionSensorHeadline" = "AirPods의 모션 센서";
"AirpodsMotionSensorDescription" = "AirPods 양 쪽을 모두 착용한 채로 운동해주세요.";
"MotionFitnessPermissionHeadline" = "동작 및 피트니스 권한 필요";
"MotionFitnessPermissionDescription" = "스쿼트 개수를 세기 위해 동작 및 피트니스 권한이 필요합니다.";
"iPhoneMotionSensorHeadline" = "iPhone의 모션 센서";
"iPhoneMotionSensorDescription" = "iPhone을 올바르게 잡고 운동해주세요.";
"No AirPods Connected" = "AirPods 연결없음";
"Set Goal" = "목표 설정";
"Start" = "시작";
"Confirm" = "확인";

// Squat
"Finish Workout" = "종료";
"Finish" = "종료";
"Confirm Finish Workout" = "종료하시겠습니까?";

// Finish
"Return" = "돌아가기";
"Interval" = "인터벌";
"Time" = "시간";
"Workout Result" = "운동 결과";

// Setting
"Blop" = "블롭";
"Coin" = "코인";
"Correct1" = "정답 1";
"Correct2" = "정답 2";
"JumpHigh" = "점프 하이";
"Stapler" = "스테이플러";
"Woosh" = "휘두르는 소리";
"MarioJumping" = "마리오 점프";
"Sound Setting" = "사운드 설정";
"Sound Feedback" = "사운드 피드백";
"Haptic Feedback" = "햅틱 피드백";
"AirPods Motion Sensitivity" = "AirPods 모션 민감도";
"iPhone Motion Sensitivity" = "iPhone 모션 민감도";
"Very Low" = "매우 낮음";
"Low" = "낮음";
"Medium" = "중간";
"High" = "높음";
"Very High" = "매우 높음";
"Adjust iPhone Motion Sensitivity" = "iPhone 모션 민감도를 조정하세요.";
"Adjust AirPods Motion Sensitivity" = "AirPods 모션 민감도를 조정하세요.";
"Sensitivity Description" = "민감도가 높을 수록 디바이스를 조금만 움직여도 스쿼트 움직임을 감지합니다.";
"Sound" = "소리";
"Vibrate" = "진동";
"Motion" = "모션";
"Supported Heaphones Description" = "이 기능은 모션 센서가 있는 AirPods 3세대, AirPods Pro, AirPods Max, Beats Fit Pro를 지원합니다.";
"Etc" = "기타";
"Contact Developer" = "개발자에게 문의하기";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"Privacy Policy Description" = "이 앱은 개인정보를 수집하지 않습니다.";
"Email App Does Not Exist" = "아이폰에 메일 앱이 설치되어 있지 않습니다. 아이폰 기본 메일 앱 혹은 Gmail과 같은 이메일 앱을 설치하거나 krpeppermint100@gmail.com으로 문의 내용을 보내주세요.";
"Open Source License" = "오픈소스 라이선스";
